出太陽了，有冇師兄執緊野準備返工?

終於停雨 好猛太陽
應該12點前會落波

執緊啦

準備返工了

小小風都掛10波，天文台點搞㗎

唔返啦本來返九放一